我地個肺係咪儲存左好多毛？

例如毛公仔，毛衣，貓，狗 ... etc 會甩毛既 source

我地吸入d 毛，d 毛會入左氣管，然後入肺？

咁我地個肺係咪儲左好多毛？

變咗鼻屎

咁個肺咪唔怕凍

鼻毛 總會有漏網之魚掛？

唔怪得我唔怕凍

落去喉嚨都仲有痰可以咳返出黎

吹左幾多毛就生翻係身到

搭單問
如果成日舐閪個胃會唔會好多閪毛?

會呀
IO 添呀

創意台輕鬆下啦

我都係同關蛇你輕鬆下姐

好多lung毛

同問。
成日剪鼻毛，都搵唔返。
係唔係吸左入肺？

重好多塵，你屋企一星期冇抹，果層塵有幾多你就知，一抹係灰黑色，你諗下自己吸左幾十年會點？你係一部流動人肉吸塵機7x24不斷吸

吸煙撚個肺......